仍然堅信

有愛必可贏

信じることさ
必ず最後に愛は勝つ